{
  "YouTube Channel Logo Download": "下載 YouTube 頻道徽標",
  "Enhance your YouTube experience with our comprehensive suite of tools designed for creators and viewers alike. Extract video summaries, titles, descriptions, and more. Boost your channel's performance with advanced features and insights": "通過我們為創作者和觀眾設計的全面工具套件提升您的 YouTube 體驗。提取視頻摘要、標題、描述等。通過先進功能和洞察力提升您的頻道表現",
  "Example: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA": "示例: https://www.youtube.com/channel/UCnUe75Y9iRieacBvWvn61fA",
  "Share On Social Media": "在社交媒體上分享",
  "Fetch limit exceeded. Please upgrade for unlimited access.": "超出提取限制。請升級以獲得無限制訪問權限。",
  "Failed to fetch YouTube data. Please check the channel URL.": "獲取 YouTube 數據失敗。請檢查頻道 URL。",
  "Error downloading image:": "下載圖片時出錯：",
  "All fields are required.": "所有字段都是必填的。",
  "Review submitted successfully!": "評論提交成功！",
  "Failed to submit review.": "提交評論失敗。",
  "Customer reviews": "顧客評論",
  "global ratings": "全球評分",
  "Review This Tool": "評論此工具",
  "Share Your Thoughts With Other Customers": "與其他客戶分享您的想法",
  "Write a customer review": "寫客戶評論",
  "Verified Purchase": "已驗證的購買",
  "Reviewed On": "評論於",
  "See More Reviews": "查看更多評論",
  "Leave a Review": "留下評論",
  "Title": "標題",
  "Your Review": "你的評論",
  "Submit Review": "提交評論",
  "Cancel": "取消",
  "Frequently Asked Questions": "常見問題",
  "Answered All Frequently Asked Questions, Still Confused? Feel Free To Contact Us": "回答了所有常見問題，仍然困惑？隨時聯繫我們",
  "Related Tools": "相關工具",
  "Please log in to fetch channel data.": "請登錄以獲取頻道數據。",
  "Congratulations! Now you can download unlimited Logo.": "恭喜！現在您可以下載無限的徽標。",
  "You are not upgraded. You can generate Logo {{remainingGenerations}} more times.": "您未升級。您還可以生成 {{remainingGenerations}} 次徽標。",
  "Upgrade": "升級",
  "Please enter a valid URL.": "請輸入有效的 URL。",
  "You have reached the limit of generating Logo . Please upgrade your plan for unlimited use.": "您已達到生成徽標的限制。請升級您的計劃以無限制使用。",
  "Invalid YouTube channel URL. Please enter a valid URL.": "無效的 YouTube 頻道 URL。請輸入有效的 URL。"
}
